# README

* icon: 引用其他作者的圖示
* flyer: A3 輸出使用 2~4K 解析度會較好。
* poster: 800(W)*1000(H) 使用輸出: 8192(width)
* screw-machine: 自動鎖螺絲機影片設計的圖檔。 


### Youtube Channl

* [Alvis/Mapacode](https://www.youtube.com/channel/UC5wF4at9z3QNLTSjuB8-JtA/featured?disable_polymer=true)

### Free Icon:

1. [Free icon](http://www.freepik.com/free-icons)
2. [iconfinder](https://www.iconfinder.com/)
3. [(github)devicon](https://github.com/konpa/devicon/tree/master/icons)


#### 渦輪引擎圖片參考來源：

1. https://www.google.com.tw/search?q=&client=ubuntu&tbm=isch&tbs=rimg:Ca-8yV1j0ISMIjgHtNtK_1aUgij8KiV4S4VJh3jKc1IAP1ro06wngfWs8ICHNYU_1bJsw2mhgL7F1kKqa1L-T0jLidfCoSCQe020r9pSCKEdmsI-5PxI0XKhIJPwqJXhLhUmERsgteAnejLacqEgneMpzUgA_1WuhFMVkWw5D-QyCoSCTTrCeB9azwgEf6-zbacLqzfKhIJIc1hT9smzDYRFxIzXjb-WHQqEgmaGAvsXWQqphGnnXvWXIJXqioSCbUv5PSMuJ18EXSZHtLh0ab0&tbo=u&sa=X&ved=0ahUKEwj7_om5-_vVAhVGzbwKHYQWAWIQ9C8IHw&biw=1920&bih=951&dpr=1
1. https://www.google.com.tw/imgres?imgurl=http%3A%2F%2Fwww.revistaaerea.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2009%2F04%2Fcfm56-7be-hardeware-changes.jpg&imgrefurl=http%3A%2F%2Fwww.revistaaerea.com%2F2009%2F04%2F28%2Fcfm-launches-cfm56-7b-evolution-engine-program-to-power-enhanced-boeing-next-generation-737%2F&docid=EONA4Iao_pIpOM&tbnid=r7zJXWPQhIyAvM%3A&vet=10ahUKEwjEuabH-_vVAhUGebwKHRJKCwoQMwgkKAAwAA..i&w=1800&h=1139&client=ubuntu&bih=951&biw=1920&ved=0ahUKEwjEuabH-_vVAhUGebwKHRJKCwoQMwgkKAAwAA&iact=mrc&uact=8
1. http://www.revistaaerea.com/2009/04/28/cfm-launches-cfm56-7b-evolution-engine-program-to-power-enhanced-boeing-next-generation-737/
1. http://www.dianliwenmi.com/postimg_5314944.html
1. http://www.boeing.com/commercial/aeromagazine/articles/2012_q4/3/
